有無巴絲身邊既人會夢遊

呢排有個朋友，做做下野都會恰著同夢遊，好得人驚 佢話自己平時唔會咁，係呢排唔開心先會

其實知佢呢排壓力好大，感情又有問題，上網睇過夢遊同抑鬱症可能有關係，我覺得佢都似係呢個情況 我應該點幫佢，係咪應該帶佢睇精神科？

可唔可以唔好沉得咁快

推推，真係好擔心佢

上連登搵醫生

咁身邊無醫生同第一次見到人夢遊咪睇下有無人有相似經歷

乜原來咁少人會夢遊